原來鄭松泰先係CC台揸fit人

鄭松泰: 我決定投「棄權」票的原因. 不分化.

10/10

Diu

推

佢fb屌鬼rt

延伸閱讀：
波台玩大左，熱血公民主席鄭松泰（cctai ）正式開波

阿泰嬲到噴屎

19叻

路過留名

正呀 咁都比你發覺